Fifa 19 pro club 招後防球員

the Chopper現招有經驗ft 球員，會參加vpl，每日會練波。現只收有經驗後防球員（中堅，閘，龍門）

主要踢法短傳組織

要求：
-團體合作
-常練波
-只收Full time隊友
-識踢後防
-最好有埋mic

有興趣可以加psn: HinsonHinWong或tg : HHins

Push